# Planetary Exploration

 Основная идея - сделать игру наподобие майнкрафта, только как платформер. В игре можно будет добывать ресурсы, менять ландшафт, строить здания и другие объекты (возможно транспортные средства), защищаться от случайно генерированных врагов. Что готово на данный момент можно посмотреть в разделе "Демо".

## Версия Unity

В проекте используется версия Unity 2019.4.16f1

## Стартовая сцена

Стартовая сцена в игре называется StartScene, располагается в папке Assets/Scenes/

## Параметры игры

Файлы с параметрами игры находятся в папке Assets/Parameters/

## Сторонние ассеты

Сторонние ассеты находятся в папке Assets/ThirdPartyAssets/

## Сторонние модули

Используется модуль Messenger для реализации системы событий, он находится в папке Assets/Scripts/AdditionalModules/

Файлы с событиями находятся в папке Assets/Scripts/Events/

## Демо

Короткое видео игры

![Видео](DemoVideo.mp4)

Ссылка на версию игры скомпилированной под WebGL (данная версия скомпилированна из ветки version-WebGL)

http://a0022437.xsph.ru/614692052c963c610e44b17b5eef34ce/
